意大利歌劇家Stefano Lodola於平安夜的「願榮光歸香港 」演出

意大利歌劇家史蒂芬諾·洛多拉（Stefano Lodola）於平安夜，在抗議運動現場銅鑼灣時代廣場舉行了意大利語版的「願榮光歸香港 」演出

其實佢全程都唱緊粵語歌詞wor 點解會變咗意大利語版
只不過發音差D啫

利申︰個時係現場

推
多謝佢

好燃好聽，意大利手足都甘撐我地，我地唔可以放棄香港

thank you

推

S